死港女住醫院都要打卡

仲要化埋妝 係咪處心積慮斷腳為咗出post

而家醫院啲女病人唔使著褲㗎

AV個廠景咋?

突然盲腸

私家醫院咪唔使囉

方便即時做生意
夜勤病棟

屌🤮佢啲story

嘩屌 真係臭雞港女 屌你老母

想fuck 爆佢

邊度靚😥

雞 住開私家獨立房

要打埋養鵝先型

邊有人講佢靚

其實咁大包野你想點著

乜柒都屌左港女先
你地最愛既美國女人入醫院 大撚把玩抖陰重拍埋開心片

老闆話呢單job要扮女病人
扮斷腳係聰明嘅做法
唔使換姿勢 唔使騎乘

當佢真係要著裙 條裙都唔會咁短啩

醜女

死臭閪

養雞就有

又幾正喎

呢個係咪何君堯親戚條女
走去選黨姐

除左先影相

分分鐘求其訓張床打完卡就走

下次蹲緊塔時都要打卡

係呀 何君堯姪仔條女！

行山都化濃妝

落選港姐 深藍

舊年同今年睇得出美國人先係最ON9

兒家啲裙咁短

用乜撚嘢emoji

見到佢啲灰甲想反胃

More

TVB架
完全唔撚知

你個反應幾能正

私家醫院著自己衫就得

ching曲到直

嘩屌 啲死人腳趾甲屎 肯定好撚柒臭
有無兒燈弱智奶乾淨佢

淨係比屌港男唔比屌港女？on99

唔係灰甲咁簡單
係甲屎

好撚似

曾在英國讀大學的Yancy目前在星展銀行做iBanker，與何君堯姪仔何俊彥（Bosco）拍拖5-6年左右。

HK01

平時住開公立，第一次住到養和梗係要打卡啦

太過份喇，俾佢電話來等我face to face教訓佢

屌

臭雞

造撚作到

啲腳趾

放住排雞蛋入去先,今晚來巡房時食

乜水, 咩人嚟, 有冇人講下...

D 腳甲咁黃既 灰甲？

我家陣兩邊一齊屌啊

我見過人化大紅唇大眼仔眼線睫毛成面粉
咁瞓係產房生仔
生完成對眼紅筋好恐怖

Miss hong kong 2020

佢bio寫

唔怪得個樣冇啲貴氣 原來公屋妹一件

想奶

醫院界KOL

有冇同何妖喺佢老母個墳造過愛

斷腳唔痛既咩

好撚豬西

好好笑

睇佢IG STORY
住醫院都可以上埋報

都唔知係唔係要鄧佢開心
上位成功

咁要推到佢仆街啦

連登啲毒撚真係好恐怖
明明勁撚有錢又屈人住公屋
何君堯侄仔會唔會揀個公屋妹呀，抹黑人都唔用腦
人地做ibank又好, DBS秘書又好
淨係知你一定入唔到囉

不過入醫院打卡呢樣真係抵屌
仲要捲埋頭髮，好痴線
不過住過醫院嘅都知其實入院好撚得閒

不推文回覆

原來私院咁正
我呢d窮人就算有事，呢世唔會住得起

咁又真係無問題既

同埋yancy同佢條仔全部都係群埋班富二代
住公屋根本唔會入到佢地圈子
人地入TVB係過下癮架咋，你估真係靠TVB份糧搵食
認清事實啦，住公屋嗰個係你

路過客觀咁講
你都話佢屋企人唔鐘意佢
假設你真係識男方屋企人
佢地講既野會唔會係因為唔鐘意佢所以帶左有色眼鏡？同抹黑？真係窮點過英國讀書......

哦我一定信

人地話佢啱啱返黎個時同婆婆住 有咩問題

佢個樣8婆到 一睇就bitch 樣

件病人衫入面係咪淨係得返條under

哇 難得整親隻腳
仲唔快d 影返張靚相呃like

唔得咩🥺

做乜撚
Dun make famous people stupid

你真係當全香港人未跛過腳 難著都唔會比你唔著褲啦係咪呀
你試下打跛隻腳 然後住院唔著褲 齋著底褲 睇下比唔比護士告你性騷擾

下次去合照嗰時寫張紙有你username我咪信囉
抹黑人唔洗成本呀？

大腳八

你哋係咪串攬炒巴？拉

唔知點解覺得張相好好笑

Ching啲眼光

如果上面user鳩噏嘅話佢仆街死
佢講真話嘅話 你全家仆街死

🤣🤣🤣🤣

為咗打卡可以去到幾盡

係就快

岩岩扑完野唔記得著返

唔肯自爆就收返埋你把臭口啦

Siu4

明顯捲起到大肶先影啦

影張相都要比人批鬥
cls
入醫院唔比影相咩

叫人自爆你都戇鳩 係完全冇理由要自爆
呢啲嘢不嬲信就信 唔信就算
驚比人講三講四咪縮返入佢死鬼老母隻閪咪撚出嚟又選港姐又盛
你當連登左膠討論區？

灰甲不了

上ig search先知佢係港姐

奶？

哦，如果好似你咁講
咁呢位user(唔撚記得名,廢撚事出返去睇)同佢口中嘅yancy有咩分別？「聲稱」自己被invited去生日會喂我一定信

痴線

攬炒巴？

I see者係上面有啲指控都不實啦

九唔搭八 講嘢都冇邏輯
都唔知你講緊乜鳩

唔好理佢啦叫人自爆又唔自己自爆先

宜家個po討論緊條港女 你又話美國女乜乜柒柒
啫係以後每個po都要討論曬全世界先出得牙
咁我地咪好撚唔得閒

推
係咪男方屋企人剩係知佢喺香港得公屋所以覺得窮

av劇情

醫院睡衣,無著底褲？

who

住醫院咁得閒，化下妝影下相有乜問題。唔通成日典床典席

我意思係話，如果Yancy真係好似佢口中嘅公屋妹扮上菜，咁同呢位連登user扮有得去何君堯姪仔生日會有咩分別？全部都一味靠吹，痴痴地線

想奶腳指

屌你老母好似白色珍珠見到就反胃

呢段就似樣合理啲

係美國d警察一早開左槍啦d frd
美國人係咁又點？

啱啱search咗ig
個樣好老 似30up
龔嘉欣x袁偉豪ex咁
選tvb冇錯 佢真係有浸tvb娘味

咁樣唔算抺黑掛？
分享個人睇法

Who？

大陸meme

我信佢喎 聽落佢似男方親戚 你唔信咪走囉
講到好似毀你清譽咁肉緊 傻閪

社交媒體真係令到d人好反智

咪鬼理呢d人
分分鐘分身黎
人地擺明知內情
正常人都知邊邊有料到

佢呀婆又會跟埋去住
佢呀婆而家冇住公屋 咁公屋交返比政府未

因為依家啲人生仔要影相同拍片

痴撚線

似係條女識嘅人 咁驚比人抺黑咪低調做人囉

其實有啲係過頭笠好似裙咁架喎

Pin this

佢肯帶埋個呀婆去又真係幾孝順嘅
不過喺業主眼中應該好mind有啲外人住自己間屋
btw記得交還公屋

落選港姐
落選港姐
落選港姐

其實有冇人識佢？？

痴L97線

係頂啦
如果佢識個男嘅
撥個輪過去問就知係咪真有party啦
咁咪證實咗位巴/絲打身份囉
個腦都唔知諗嘜
一睇就知唔識男方仲要砌返人哋轉頭

同開何君堯個姪仔拍拖係呢d 質地啦

又spin ，spin撚完未

都係你正常

讀u有見過呢條女 一個字 姣

佢個波真定假

騎乘郁條腰得啦

入醫院都變打卡點

塊面點解可以咁唔對稱
仲以為自己好靚入醫院都要開美肌影相

本身以為佢似龔嘉欣
睇多兩張似問問master joe個ai
完全感受到佢覺得自己好靚女 個ig勁自戀

who?

父幹裙腳仔亂咁洗錢

似吳幸美多d

支那meme

又真係幾似
係我面盲定點 仲有啲似李旻芳

你面盲

美國啲示威者一做開晒槍
仲開心

之前腳做手術 喺醫院都係著褲 條褲大髀位側面係啪鈕嘅 著嗰陣隻腳唔洗穿入去

唔係幾信佢真係窮
佢同個肥婆朋友成日去食貴野
佢個肥婆就真係有錢
無返咁上下點群有錢女

佢塊面咁痛係咪塊面傷左要住院?

好勵志嘅故事

何：殺無赦

大學已經助養有d 比埋架車佢揸 條女一蚊都唔洗出

記者仔識閪咩

死圖

原來richard 都有八卦聽 而家老婆係咪d 靚模？

又係啲有錢佬既私家雞

佢係咪去錯咗地方 擺明要睇腦科啦好明顯 要check吓呢啲弱智嘅腦

應該係太茄哩啡無人care 呢d 搵記者寫自己d 記者唔會好專業

上佢ig睇 泳衣相睇相應該a～細b

打咁大舊石膏著到?

上ig望一望啲正面相柒到

女人真係一種天生造作嘅生物
打少陣卡post少陣相好似會死咁

靈堂孝子合照系列

有冇人話畀我聽女人究竟點解影相要揞住塊面
牙痛？

都唔係公立醫院 你鍾意點都得

唔打卡有咩做

一直都有架啦

痴線最後一張
背後的嫲嫲表情狀甚痛苦

咁樣衰都有有錢仔吼
我係條仔個老豆當無生過個仔算

懷念爺爺應該都U grad咗好耐青春無敵

唔係好明 唔通有咁多連登仔富二代圈子 條女有錢屈到男人比 連登仔醒下啦 好多港女有錢過你地 你地住公屋咋 照下塊鏡先 油頭暗瘡毒撚樣 冇呢支歌仔唱架 咁大個人仲ff弟時有女搵你埋單 你地做鴨都窮

唔係護主
只係好睇唔過眼你哋呢啲冇憑冇據看圖作故仔嘅人
換轉係其他女仔，可能就俾你地呢啲流言蜚語迫死

佢讀英國Exeter咋

係咪影遺照咋

今時今日連登仔仲覺得 港男有錢過港女 身邊大把女性朋友仲助養緊條仔 條仔住公屋都唔介意

冇追post，不過公道講 連登仔一直都知道港女普遍有錢過港男㗎啦

成日都有post炫耀自己公屋背景溝到私樓妹。

連登仔不嬲睇唔起公屋仔多過公屋妹

啲腳趾漲卜卜 好想奶

可能一影完呢兩張就企起身「你老味，快撚啲影完，嘥我時間，阻撚住我去買包包」

死港女覺得香港得養和一間醫院

弱智P牌狗

唔撚得

🥲🥲🥲🥲

Why😫😭

呢張好撚好笑

推

好撚多生仔tag驚死人唔知係私家醫院生仔

Clsss

上面有個人知道咁多呢個港女嘅男朋友家庭內部評價
何君堯本人上連登？

有人食屎= 食屎冇問題
Logic

冇啦啦比人偷拍/放上網就真係慘
可惜呢啲係奀星要靠新聞靠閑話炒熱

D女真係好有機心

仲要set埋頭
真係好敬業

屌柒你emoji撚

Tvb咁多正評
連登仔又話tvb不了

咁你自爆未呀？
定係你就係yancy 本人

對腳唔錯

住明德/養和 呢兩間醫院大把機會打卡
淨係個景都有排影
加埋個豪華醫院餐
我都影過 純粹留個念姐有咩問題
你地食幾百蚊西餐都要打卡就得
我洗十萬住個院唔撚得既？

唔夠馮天蔓咁有機心囉

咁小事就睇唔開自殺既話
咁佢落選港姐個刻應該晨早去咗跳樓

好似有灰甲

下次入院記得開post ，祝賀下可以入住私家醫院

原來有個婆婆
咁個婆婆幾時死？
病危嗰陣又可以打咭
谷吓眼淚 練吓戲

😗😗😗

關你撚事咩，咁你食幾百飯千祈咪撚影相真心好cheap食個垃圾飯都要左影右影

7

躝啦

鬼畜病楝48小時絕倫三穴中出

啲石膏包得幾靚

張相好似打咗燈咁嘅

個樣咁似以前啲蛇精臉

大把人入醫院都會打卡 會叫春
不過影到咁造作 仲要公眾人物 就柒啲

有錢，下下食幾千蚊飯
不過我都唔明點解食飯前要影相

你sure?入手術室唔可以化妝架 應該係佢紋眉染唇呀ma

邊個係rxr

港姐冠亞季都未必有人識
呢個仲要落選

佢唔係開刀係自然產
真係好誇我第一次見

佢對波夾線夾到好辛苦下半胸完全無肉 平左咁

有打燈㗎 model相嚟

可能扮完靚行行下街突然生得

其實護士見撚仲多過男人睇av
分分鐘笑佢細多過畀佢嚇親

屌

今次真係斷左，斷埋右

因為帶埋個呀婆去住，個男點到要面子，唔好意外趕佢地走，高招間公屋照hold死都唔還啦，你估間豪宅包你長住？

焗住一定好撚臭
利伸：想奶

諗起香港個間
唔知依家咁既時勢仲有冇開或者做落去
間野係整一間香港公眾既地方畀人爆房咁玩
滿足公眾地方屌閪既玩法咁
之前見過有個黨鐵景

公院有樣野叫紫袍 後面綁繩 成條裙咁
不論男女 好多時隻腳包到咁又唔比落床既話真係會著紫袍就算
方便快捷好重要 同埋長期都會冚住被
同埋護士見撚應該仲多過av女優
私院唔知 未做過

你黑警黎? 無啦啦叫人網上自爆

條女講嘢有大陸口音
而家入埋cctvb喎

呢個世界有闊腳褲

有冇留言叫佢長瞓

整親腳果陣
我痛到仆街喊嘅同時，又有啲開心
終於發生係我身上
上次見到呀kay入咗廠，化下妝就呃咗幾百個like
你老味同一日我特登請假去咗果期好hit嘅xxx打卡
先得果百幾個like，嬲到我hihi
今次仲唔到我！？

呀護士姐姐唔該幫一幫我著翻條褲吖

到底咩人先會痴線到喺病床打卡
想R fd吹水最多咪影吓條手帶話俾人知入廠
好似拍av咁影真係over左

會唔會係想show自己住私院

私家都唔會除淨底啦

對唔住啱啱先知佢係XG小姐
無咩事我出返去先

夾公仔

無人屌咪你屌囉
支那豬

本身都幾中意呢個女仔
但見到 瞓醫院都要打卡 覺得好不解
睇完呢個post發現原來佢唔係唯一一個
係我見識少

第一眼睇似死人瞓喺棺木入面，親友圍住棺木獻花瞻仰遺容，影成咁真係大吉利是

臭雞俾狗屌

最尾嗰張咩IG

同有錢私家醫生𨳒閪好過同窮鬼公家醫生𨳒閪

Yancy 譯返中文係咪忍屎？

真 佢呢張勁似瞓棺材

代言ja?

佢條仔好似係何妖姪仔

講車Youtuber 有錢仔

好過樓豬就算斷手斷腳po相都冇人理

見到你句處心積慮，忍唔住笑咗出黎

其實你唔鐘意著我地又唔會逼你著返既
唔通你肯比我睇我唔睇咩

屌，呢張仲正過女主角張相

而家啲人玩social media 玩到走火入魔

黐西咗線了

唔著衫得唔得
反正私家

而啲人一定會tag埋係私家醫院睇

On9嘅人果然做埋啲on9嘢
死臭雞

好似係潮文

D腳趾幾正 想屌

大波妹黎 正到仆街

醫乜院主題房黎

女醫生

一齊入去洗佢版

Dbs 話自己係banker

阿爸係唐人街開餐館都可以扮有錢人

好肉酸啊 哩條落選港姐

無撚得救

其實可能只不過拗柴

呢個人真係好做作
真係港女中嘅港女

[member]send 呢個 post 俾佢條仔老母[member]

開po狙擊啦 係我唔忍啦

more

奀星都係靠癡有錢人上位啫佢自己邊到有錢
btw佢個肥婆朋友做咩架？好似幾有錢

馮天蔓瘋狂改自己wiki真係笑撚死

唔打卡咪冇人知佢入院慘慘豬lor

睇個款佢去殯儀館都要打卡

佢好假架，真心唔靚，得識pose，所以相先靚

利申：做星展銀行，識佢

我素顏呀 你唔抵得我天生麗質

bra呢

真

有骨科褲....

Pin

我會話：
有人吼你個仔d錢都係好事

極品到呢